[又死9隻]遊巴失控撞路邊攤 9死14傷

山東青州市邵莊鎮今早發生一宗致命車禍，一輛小型旅遊巴失控撞向路邊攤檔，造成少23人受傷，其中5人重傷。救援人員接報到場將傷者送院救治，其中4人送院途中不治。濰坊市公安局交警支隊經初步調查，指肇事旅巴司機「操作失誤」釀成事故，已排除其他人為因素。目前，肇事旅巴司機已被扣查。

事發在今早9時許，從現場拍到的片段可見，事故現場攤檔貨品散落一地，有車輛受波及，車頭嚴重損毀。多人受傷倒地，救援人員趕緊將傷者抬上車送院。

及至晚上近8時，官方通報5名重傷送院的傷者經搶救無效死亡，令事故的死亡人數增至9人；另有14人正在醫院治療，暫無性命危險。